[史上最易1Q題] 邊種動物最鍾意問點解？

來秒吧！

1

港女,仔女

2

No

3

4

5

6

7

8

9

10

牛

10連成功

蝗

豬

雞
Why why tell me why?

羊囉on9
咩咩咩

雞
吳若雞

吳弱雞
典解嘅？